№ 294.   Peter Sõukand ette tulnu ning saie Tummi kaebtus ette loetus ja wastud mina nõusen rendi kontrakti uuendust sest et Juhan Tummil 8 Augustil kellel aasta kontrakt oli, jan kui tema mino nõudmist es kuule siis palesin kohtu otsust, ja kohus mõistis teda mino maa prukimisest priiks.
Mõistetud:
Et 8 Augustil mitte ülles ütlemine es ole enge kohus otsustas
Otsus:
Jääb Juhan Tumm kaebtus tähele pandmada sest et kohtu otsuse perra 8 Augustist s.a. № 267 all Peter Sõukand maa pidamisest priiks on mõistnud ja tema seaduslikul edasi kaebamise ajal ei ole edasi kaewanu.
See otsus §§ 773 ja 774 järele kuulutetu.
 
